請問你有BNO嗎

有 , 但係唔走
無 , 但係唔走